點解日本啲戀愛電影/動漫多數都喊到仆街

最近睇咗
四月是你的謊言
我要吃掉你的胰臟
一週的朋友
和你相戀100次
明天,我要和作天的你約會

每套電影都有句可以捉到人心嘅金句，ost又好聽，真係好高質。最近都睇左你講個幾套

啱啊，真係好高汁
好幾套睇完個心都有啲乸住乸住嘅感覺